「記者請入」記者對林奠彬彬有禮就等於是牠的幫兇

各位出席過林奠記者會的記者朋友們，我相信你們每次對著柒婆，心入面一定屌撚曬鬼。

「仆你個街，我問東，你答閪。」
「講撚完廢話未呀，有就有，冇就冇。又係度遊花園。」
「嘩！噤撚樣都得既！」
「搞撚錯，你當我地香港人係白痴呀？」

我們普通市民每次觀看直播，看著林奠尻嗡，總是萬般無奈和憤慨。

明知封關可以避免香港社區爆發。
明知林奠是在講大話，帶大家遊花園。
明知林奠當香港人是地底泥。

大家都深知林奠是有反社會人格的情緒病。
各位記者，請認清現實。林奠平時對你們的所謂質問已經毫無忌憚、全無悔疚之心。

我們香港人眼白白看著林奠把香港關口中門大開，把武漢肺炎患者帶來香港。隱形帶菌者遍布全港。

難道記者朋友們不會心急、焦慮嗎？
由林奠指導的甚麼甚麼抗疫督導委員會的抗疫措施完全方陣大亂、毫無策略。說得好聽就是審時度勢，說穿了，其實就是見步行步。

牠有當過香港人是人嗎？牠當上特首後，只當自己在玩一場大型的模擬市民遊戲。

我在此懇求各位記者出席柒婆記者會時，不要再這麼彬彬有禮了。問問題不必太溫文有禮，請單刀直入。想屌柒牠就屌柒牠，想揭穿謊言就直接講出客觀事實，不必給牠機會澄清。因香港人一早已經聽夠牠的謊言。

對著一個滿手鮮血的臭婊子講禮貌、講程序？天大笑話。

看著林奠轉身揮袖離去才敢大聲吆喝是沒有任何意思。你們對牠彬彬有禮，容忍遊花園式回答問題就等於是牠的幫兇。

當疫情大爆發後，你們不要貓哭老鼠。因你們也有份造成香港如此下場。

Push

推

推 生死存亡之秋，任何香港人都有責任

香港記者
好似成日問問題都問唔到重點

記者快入

唔肯jer佢係最大既問題
你要落佢架唔係問完就算 佢答唔到你你就要jer
如果唔係洗乜問 由佢尻up咪得

屌你老母又遲到

同意

打份工
咁多利君雅咩

無錯
你答完問題
柒婆尻問完

唔該撚到佢真答為止

冇得追問，點問都係會比人兜走左個重點，唔關問法事

你噤講
不如記者唔好去記者會啦
返屋企訓好過

唔肯追住黎問都算

成日一條問題入面問幾條
完全唔係直接問 比人幾下就耍走

問問題明明應該係簡單直接
單刀直入

但香港記者好鍾意問到水蛇春咁長
即係好似踢波咁 要係出面圍住傳100腳
最後先射門

想唔撈咩
到時問都冇得問

禮貌問尖銳問題先高招

淋病應承如果有大部份人反對佢，佢會辭職，依家有超過八成人反對佢，
唔該幫我哋問下佢幾時辭職！

啱阿

一直想問記者, 點解問d問題可以咁唔到肉, 而且問一個問題之前, 要整一大篇故事背景

eg : 林奠你幾時死呀?

記者 : 根據近日情況, 你又廢又冇用, 好似有精神病咁, 而大多市民都覺得你既施政好差, 又唔去關, 又唔理冇口罩, 又放人入黎, 咁好多市民都覺得好嬲又擔心, 而你d 手下又個個都唔做野又唔讀書, 令到市民好不滿. 林奠你幾時死呀?

係要記者們一齊追問，一個問咗唔答下個再問

同埋問題一句起兩句止
幾條問題撈埋黎問,佢肯定揀條最易答既黎兜大圈

推，講得啱

第一樣野要改就係
林太你好

只有利君雅先係真記者

仲要成日中眉....

粗口出到街?

資訊性的一條問題入面問幾條 就無所謂
但係唔該重要問題就一踢佢春袋

問好多條真係好撚戇鳩
講左好多次正路一定係清晰問一條
你問佢咁多都係咁撚樣架啦
不如專心一條撚佢好過啦

打政權
咁多勇武咩

得利君雅可以做到

全港主流傳媒編輯lv係直達支那辦
劉晉圖比人斬又知唔知咩事

食屎啦香港記者，次次都比柒婆當狗咁撚，你做史官算啦

冇意思
到時淋病會話你冇禮貌講粗口再轉移話題
佢要扮傻你屌到佢反皮都冇用

支持
對住個癲婆有彬彬有禮 唔算得上係專業嘅表現 根本都係痴線嘅作為

啲記者好多讀書普普通通架咋
交際又唔得
不如搵啲商業撚直接屌柒佢仲好

問 : 點解唔封關呀?

記者: 拿香港有xx個口岸, 前日去左xx個, 包括邊度邊度. 而家封左xx個,包括邊度邊度, 但係入境人數反而有增加左, 而達唔到xxx效果, 有市民就話 xxx. 而好多學者又支持去關, 話唔封關會點點點, 黃埔岩岩又死左人, 邊度又好似有人中左, 咁市民都好擔心.... 咁想問特首你點解唔封關呀? 第二個問題係...... (如事者問左5分鐘, 之後比柒婆耍走左, 一個問題都冇答)

都七個月啦
次次聽到炆

點講重點？
記者會只可以問，問完聽
聽完無得博 無得覆。
點都唔會有重點
利君雅個d就會語氣重會責備佢姐

完全打工mode 屌

你點對痴線佬，同樣方法對林鄭就得架啦

全香港記者同毓民哥上返兩堂先啦

好心以後記者會咪問問 改讀連登熱門comment屌佢老母好撚過啦

除左利君雅同班外國人

香港人 垃圾

推，記者中立就是藍！

根本都內定左只俾邊幾間紅媒記者問野

推！！！

問柒婆，最緊要簡單
選擇題Y/N

例如
死柒婆你死都唔封關
係咪要等中共指示呀？
只需要答我：係定唔係！

我既牙牙去左邊

咁多個月重對呢班妓者有期望?

如果照你咁答法只會比人覺得記者唔專業，因為太情緒化，好似鬧完林鄭就算。

即使記者同感，但佢唔係要講阿媽係女人嘅情感宣洩，而係要一針見血

我只係求其舉例姐
事實係記者既問題真係太冗長又冇重點。。。。。

班友有咁好機會都唔撚識問 做乜撚野記者

好多記者都避重就輕

怕問題觸及中共

只要你細心留意 好多核心問題 應該問的 都無問

唔只一次 好多次都無問

剩係講黑警記者會要叫黑警做sir/madam已經唔岩啦
佢地連x生/x小姐都唔配
應該要直接叫全名問問題呀嘛

負皮撚講返幾句先吧

push!

小學生問問題仲直接過你地，而家作文咩，問唔夠500字驚扣分？

推
推到俾班記者朋友見到
可唔可以大大聲鬧鳩條柒婆

醒下啦
記者朋友

問問題D記者全部自己友

又俾我講中左
內定記者一定唔會有蘋果，港台，立場，癲狗

算啦 班垃圾記者係做到野既
就唔洗日日4點被江狗謝狗撚狗咁撚啦

真係要學吓利君雅

直接換哂做娛記入去問問題， 效果可能仲好

班外國媒體見你地仲咁好聲好氣實以為條賤婦仲係有民望

up

的確係，有時太有禮物，好多廢話，唔夠單刀直入，不過始終佢哋面對住嘅係官，同埋咁多人望住，又要顧住公司面子，一定有壓力

我覺得係因為驚俾人趕離場
運動初時啲記者都好激下

Boycott 囉有幾撚難呀

Boycott咪問唔到

唔好咁天真
官 係唔會俾你兇兩野就會答你問題
佢地只會跟地張紙讀
PS前記者

真 出啖氣都好

同埋有時真係唔好問得太冗長
唔一定要問晒3 條架嘛, 你第1 條係最重要, 然後第2-3 條問鬼死咁長, 啲官就可以詐詐帝好詳盡咁答左你第2-3 條先, 到大家都唔係好記得第1 條究竟問乜時, 佢就可以hea 答, 但實情第1 條其實先係最入肉果條.

Agree 次次問足3條 然後1條入面又幾樣野問
又問埋啲預左佢會點答既野/答過既野
搞到我都忟 好多記者功力真係唔夠

單刀直入而保持禮貌先係高手

唔撚使對佢有禮貌

問問題
簡而精
被尻答就要追問

到底噤做有幾難？

推

記者可唔可以攞d霸氣出黎，直接屌柒淋賤賊婆老母，最起碼都要做到利君雅咁追住問丫，下下俾佢慢慢答根本就晒大家時間

無計，間間媒體都自我審查，D記者都想爆粗，但採主老總唔俾

想講好耐
其他國家記者都唔會咁
特別係林鄭仲要賤成咁

有啲問題係老總話要問，記者自己實有自己嘅問題啦

直接屌柒佢老母臭西la

記者們，請緊隨利君雅既步伐。
記著你地係第四權，唔撚係propaganda呀。

我真係睇記者會直播睇到屌撚曬鬼
不吐不快，只好出此post抒發一下

推
醒呀記者們

呢D傻閪真係要屌
拎出利君雅既精神好唔好

記者問問題問得太長，有時又一句幾個問題，重點唔清晰
佢好易避開重點

反而外媒就簡單直接問到重點

直接問佢點解下下都要與民為敵，係咪有反社會人格。

民意由下而上都學者專家都指出封關嘅重要，但政府唔聽，反而質疑學者專家，其實會唔會調轉你嘅觀點自3係有問題呢？

大家幫忙集思廣益啦

推, 根本air time講粗口屌9佢都冇人割

日本有官員下錯決定導致確診人數增加而自殺，作為負責任嘅特首，而家香港出現首宗死亡個案，你會考慮點死嚟謝罪呢？

大加推

ok wor
香港娛記asia's finest

對
簡單直接是皇道

唔係呢個問題
係覺得記者set問題可唔可以簡潔d

怕冇左份工, 怕比人black list, 怕比五毛滋擾, 又理想又怕死

咩都怕

唔好做人好冇

2020仲信香港記者
得立場 apple 獨媒 利君雅識反抗
其他一向任人撚
比狗打都唔識反抗 自己攞黎

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

不吐不快姐
醒下啦記者，講得好聽叫善良，唔好聽叫岸尻咋，懵撚。

貼堂問題
精準得來有骨。

真

林鄭:

你叫咩名? 完左記者會我就搵警察掟你全家落海

個時睇hku學生屌鳩張翔都有呢種感覺
啲報館個啲嘢我唔知啦
可能俾人收編咗
但點解學生無包袱都咁戇鳩

一定有原因
係行規定咩
有無妓者巴絲講下

呢家已經唔期望柒婆答d咩。

你地記者問問題，起碼語氣可以串d嫁下嘛？
一d氣場都冇

下下都問幾個問題，根本好撚on9

永遠問問題只需要問一個最尖銳既問題就夠
唔洗多

冇錯。完全唔撚到肉

記者有立場但未必係你嗰邊 完

同意
一招封喉is ok
之後只需不斷追問落follow up Q

所以我咪話

當疫情大爆發後，你們記者不要貓哭老鼠。因你們也有份造成香港如此下場。

仲問啲乜
一野屌落去啦

態度正確

香港記者都係打工 同外國無得比
特別香港所有傳統媒體一早被支那控制

班記者除左利君雅同蘋果姐姐
全部都係廢
問埋啲廢話
不如比班連登仔問好撚過

香港人有邊個唔係打工
記者連尖銳問題都唔敢問
態度強硬少少都唔敢

重叫乜野第四權。

你期望成班搵緊萬三四蚊既人 可以有幾霸氣

去過政府開會都知班仆街耍官腔
但一耍官腔即係條問題拮中左死穴，所以好似認
搵到死穴就只問是非題

臨尾問，好多市民都驚你非於非命wor，你點睇呢

我代表過機構開政府科技會議
問撚到佢想趕我走咁滯，話我再問其他人冇得問
，又再問個會開唔完唔想阻住其他代表
返到去主任搵我傾計問我咩事，即係 d 仆街官個刻唔做丑人，call 左機構想郁我，但我機構冇做野
下次都係我代表去開會，再屌柒佢地，之後 d 仆街一見到我就黑面，連入口接代 d 職員都認得我

對住 d 仆街官係要咁

你唔洗番去 同老細交差
我地要 除左蘋果 邊間可以咁大聲問 老細會睇住
番到去隨時唔洗做
我可以話 呢行9成人都係打份13K既狗工

問佢
"要死幾多人先會封關"

現記者 做過兩間公司 認真回應幾句

1. 條Q問得咁長
的確好多時係可以問簡短啲

2. 問咁多條
因為啲官/政策本身多問題
同埋成個場加埋都唔係好多條Q的機會

試諗下一兩日內咁多事發生，佢地又公佈新嘢，梗係會有好多嘢問
例如今日個Pc，淨係就住個內容求其諗都會好多嘢問...
點解分三階段封局部，都唔肯全面封？係咪有底線唔可以封曬？
隔離十四日，點隔？擺邊度隔？點確保佢地唔會走出嚟？
咁即係特登落嚟香港醫病嗰啲內地病人，政府係唔會防佢地，要醫療系統硬食？
諸如此類
另外仲未計世界夢號，林鄭噚日口罩論，口罩供應，市民搶購食品生活用品，懲教口罩等等相關問題...

所以話記者貪心，係有嘅
貪在希望個官可以交代到儘量多佢應該同市民交代嘅嘢

但現實亦都係如果我地唔咁做，全場行家加埋的問題都係得幾條，咁就好多疑問未被解答
舉例淨係問一條: 係咪有中央指示，政治考量，唔可以封曬？
佢嘅答案會同佢開場白內容，甚至佢上個月底講嘅嘢差不多
收尾加一句: 特區政府一直將香港市民嘅安全同健康放喺首位。亦都希望各界市民齊心，共同抗疫
IO: 下一條。

至於點解唔追一條Q追到完場
因為大家都知如果咁做佢都係錄音機式重覆囉

如果有一條Q比起其他問題係好明顯地重要
行家都係會一齊追㗎

3.一嘢屌落去喇
觀眾睇到可能會覺得好爽，我會認為係個記者嗰下情緒失控，(舉止)唔專業
四點半Pc時，起初好多行家包括我，都係好嬲好嬲
情緒宣洩係人都識，都可以做
而記者嘅職責係問問題，係去搵答案
如果嗰下，無論對住啲官定係警察，我地選擇咗用一條Q嘅機會嚟屌佢，嚟做純情緒宣洩，咁先係浪費機會同無意義
屌佢係其他市民，議員，專家等人嘅職責
我地嘅職責係話佢知有人屌佢，問佢捨得做嘢未，同埋𥄫住佢做

正如每一個人一樣，記者喺自己崗位上都係有好多可以更好更好嘅地方
我咁認真回應依啲，唔係期望大眾對我地咩包容體諒咩電光火石
只係想畀有興趣嘅大家可以了解下我地依份工係點打

順便講
其實入得依行，大部分人都係希望可以為民喉舌
即使空間不斷被壓縮，我地做前線嘅喺崗位上都會係盡自己所能
條稿返到公司畀人點改係一件事
問問題嗰下，一定唔諗依啲

有時間再回應下其他
多謝睇曬嘅你

-拎住大學學位打緊份13k都無嘅工三不五時話想轉行但真係唔捨得嘅小薯記者上

多謝記者手足認真回答我地既疑惑。

你知啦，我地呢d普通市民係完全無可能當面質詢林奠同班尻官。
我地睇直播既時候，心裡總會有千百萬個問題想屌柒牠，所以總會覺得記者問得唔夠到肉，無法令班
尻官口啞啞、顏面掃地。

點都好啦，支持你地
希望你地繼續努力，為香港人發聲。

咁都同意
我個刻有 d 似區議會，立法會質問 d 官啃

你點質佢 佢都唔會答你野
人地做官做左十幾二十年 有哂經驗 唔會俾你整得嬲
反而佢地會背後打電話搞鳩你

香港記者要利君雅上身

推返上去。
柒婆今次既隔離檢疫措施簡直不知所謂。
擺明係請大陸人入香港醫病。

救記者唔好再噤斯文啦。
香港人已經命懸一線了。

咪就係，次次到都唔撚屌柒佢，你提問前用5秒屌鳩佢幫香港人出氣都好呀

我係記者我直接問佢你幾時有報應